Id recenzji z portalu: 3248307
Zalety produktu: 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: rozsądna cena 
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: maciejka104
Czas dodania recenzji: 23.07.2015 10:14:01
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 0
Źródło recenzji: Ceneo

